連登有無ART友

睇完呢套講Frida嘅戲，其實佢係識art嘅人係咩地位？畢加索嗰個level?

Push